（估國家）女子跳車逃生忘開車鎖丈夫孩子被燒死

有片！

真係笑撚死

“當時我看到車上的女駕駛員從前門跳下後，大聲哭喊呼救，車身燃起了大火。”9月24日（中秋節）17時許，市民羅先生和妻子駕車經過寧鄉市沙田鄉大塘沖路段時，見前方一輛白色小車燃起熊熊大火。他趕緊撥打了119電話報警，附近不少村民見狀，紛紛提著水桶前來滅火。可悲的是，車上一名男子和兩名兒童在事故中身亡。

悲劇：小車落溝後自燃，三人身亡

“當時火勢太大了，我發現的時候，人已經無法靠近小車。”羅先生告訴記者，小車當時失控，慢慢向溝裏溜去並碰到了石頭，隨後車輛引擎蓋部位起火自燃，駕駛人謝女士跳車而逃，頭發還被燒了一小部分。“車子冒出了很大的煙，火也很大。我問她車裏面還有沒有人，她失去了理智，大聲哭喊。我想打開車門救人，卻發現車裏面全是火。”羅先生介紹，無奈之下他趕緊撥打119報警。

“是一名女司機開的車，她避讓不及時，車子輪胎爆裂。她沒把握好方向盤，把車開到路邊溝渠裏，碰撞到了路基（起火）。起火後她慌張不記得開車門鎖，車上她的老公和兩個孩子沒有成功逃生。”目擊者稱。也有知情者告訴記者，謝女士對路況不熟，當時她下車問路，但未拉手剎。而此處是下坡路段，車輛才一點點向路邊的溝渠溜去。記者從現場視頻中看到，小車的右前輪跌入溝中，車身發生明顯傾斜。

昨晚，記者與沙田鄉衛生院取得聯系，工作人員證實，車上一名35歲的伍姓男子、一名7歲女童和4歲男童均在事故中死亡。另一名衛生院工作人員告訴記者，車上當時還有兩名兒童的祖父母，他們成功逃生，但有不同程度的傷情。目前，公安機關已經介入調查，向當事人了解事發情況，事故發生的具體原因警方也仍在進一步調查中。

D女人好撚古惑㗎

第一 個女人可唔可以靜d 我好想享用支那人燒死時慘叫聲
第二 女人冇腦 抵死
第三 咩車黎 咁樣撞都會著火

見到沙田嚇一嚇

好快係個個沙田

點解架車會起火？

應該啱啱買重咗保險

其實係一件幾慘既事，活生生燒死咗。個女人正弱智同好撚自私，一發生意外只係諗到自己，抵死啦一直活係內疚當中。所以女人真係咪撚揸車

女權：個時咁亂，唔記得好正常囉，個男人呢？唔識自己開門鎖

踩住油門去

babylock 入面開唔撚到架

睇見沙田鄉市

呢 d 女人最多內疚半日

女人揸車

佢連續犯幾多個錯

永遠依d智障意外發生喺女人嘅機會遠大於男人
女權撚又無野講架wor

gta

好心許金山學下嘢

覺得有內情

許金山學下嘢啦！

sorry oh... 太遲了

個男人姓伍，但對仔女跟老母姓謝

女權：啲設計師一撚定係男人囉，女人設計一定唔會有咁嘅問題，今次事件一撚定係男人累死男人